唔好話極複雜既國際政治啦, 有d人連比較簡單既香港政治都睇唔化

0. 幻想香港政壇收共產黨錢既只有1個, 被滲透既只有1黨, 係天真嬌, 遠至美國, 都成幾萬個共產黨間諜, 克林頓基金都有雙馬等共黨黨員政協既支持, 何況只係過一個海關既香港

1. 泛民未分裂之前, 已經有收開政協既政治捐獻, 唔係老屈呀, 係船上收支票,包括郁民在內既3個泛民政黨已經比網台公開左

2. 未分裂之前已經收開, 收開有條路, 而家繼續收真係一d都唔奇

3. 受人錢財, 替人消災,加上團結可以團結到既人呢個理由, 政協同商人有事, 泛民一定會幫, 以前係, 而家都係, 未來都會係, 除非政協同商人齊齊被共產黨抄家

4. 熱普城係選舉前已經成功爭取鄉黑支持, 恩情係要還, 所以任何損害到鄉黑利益既投票, 熱狗都必定站係鄉黑果邊

5. 點解香港鄉黑同政協商人要搵反對派做代理人爭取更多話語權? 因為全部都唔想直接同共產黨交鋒同衝突, 大佬, 求財姐, 唔係要搵命博下話, 何況大陸果邊既生意比共產黨揸撚住個春袋? 只要香港未變一國一制, 鄉黑同商人都唔會死, 所以咩港獨派, 真係只可以自己食自己, 任何選舉經費都要自己諗掂佢, 因為鄉黑同商人要利益最大化,一撚定唔會支持港獨, 只會支持無限期一國兩制

香港人 連政治係乜都未清楚
就去學人玩政治 真心笑左出黎
回歸咁耐
香港政治越黎越趨向 零和遊戲
簡單少少講 就係絕不接受妥協
要對方全盤接受
贏要贏盡 輸就輸到仆街

回想返咁多年黎
咁多單政治事件
有邊次唔係咁

你叫班窮撚點明 個個睇完幾本勵志社論就覺得社會有問題 自己變撚咗政治家根本香港個政治遊戲仲簡單過其他國家 錢既流動